晚餐：13102017

屎

好食㗎 蘿蔔牛腩

辣殺

朽木不可雕。。教精你都費撚事

正呀弘b!

走啦 廢物
鹽焗包真係笑大人個口

好笑得過你日日整垃圾

垃圾得過M巾雞

你老母咪係M巾雞囉

又老母 除咗老母同執人口水尾重識咩
識條撚囉

好食呀弘b

吉妹 你老相好同你fd子嗌交啵
你隻臭雞幫邊面阿

呢D唔係嗌交 係一面倒連勝

吉妹 今日去邊

留喺屋企咋

應機阿吉妹